當一個人同你分手之後都冇刪相代表d咩？

同女朋友分左手，但係佢ig fb都冇del相，到底想點呀

懶得del

因為佢有另一個fb同ig

冇，佢仲有日日上呢個fb

係我想挽回佢唔比

純粹係覺得果張相影得佢靚，唔洗諗太多

佢話比半年時間我改變，再追返佢
但係佢話未必會簡我

無咩意思 你既存在與否都只不過係一張相 唔會有任何波動

你只係佢其中一個選擇，咩叫未必會揀你，叫佢收皮，唔好諗住收你做兵

其實真係冇代表D咩野. 只係好坦白地承認一段過去左既回憶.

懶

懶/唔識刪

唔記得刪
懶
唔care

咁你快啲努力改變啦！撐你

因為懶

Wfc

因為唔care

連碌都唔想碌落去，唔想見到啲相

純粹係懶
don't think too much...

尊重

唔代表d咩
佢懶

多謝你

但係佢再上一個果d佢會del

唔係個個鍾意一散就del 既 尊重段感情曾經出現過先唔del姐
利申del晒係比女女迫

冇意思架 唔好諗咁多啦
佢都係會繼續識女同媾女 只係唔係同fb同ig
係用snapchat姐

應該係圖鑑 收藏戰利品 只不過你係第一個

無野

留得低溫馨剪影已是不錯

佢仲鍾意你 等緊你改變

你都係想我咁講姐
Let go！

仲未有新既另一半而懶得刪
當你見到佢刪咗 咁就代表佢已經拍緊拖

佢話佢呢半年都唔會拍拖

唉，我唔撚知點呀,佢又話要兩個星期冷靜抽離我

我應該點做呀，好撚辛苦呀

我應該而家襯佢未淡曬追住佢唔放定係兩個星期後先搵佢呀

未刪姐 到有下一個就會刪

比啲骨氣啦

代表電話storage 仲有好多位

咪又係雞

得閒睇下

男朋友啱啱攞佢ex偷影佢嘅相做icon

FB IG唔會食位好似

咁呢D好小時可能影得型姐

佢嗰陣未做gym
唔知係唔係悼念佢前女友
佢哋上年差唔多時間散

知唔知點解未必
有過男仔好過你呀
死心罷啦
天下並非只是有這朵花

比較想知點解分手先？

佢話我唔關心佢,同冇上進心成日打機夜訓
但係我PLAN左要改架啦,點解要咁呀